是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

居然冇可樂

偽毒出街

屌你老母s

米卷好唔好食

同屋企人食

唔好 金不換好濃

偽毒支可樂今次唔係支裝既

同老母1定2食

媽3

邊間

大排檔咁既

九龍city呀

好似幾正

糖xx

留名

屌你老母

無可樂